係咪今年先一定要顯示身份證正本去投票

見到廣告專登提，以前係咪其他證明都得